[光復元朗] 元朗當地巴打心聲，所有會去的人入黎傾傾

有位係元朗長大的巴打，有以下既野想講，係完全出於對當地的了解的意見，唔該幫手推！！

人微言輕 希望有心人可將一點心聲予有關人士知曉：

知道不同民間組織都將焦點放於聲援元朗 將行動移師元朗

作為元朗人 感到各方兄弟們支持當感無比感激
但按目前本人對元朗情勢的了解 有以下的幾點注意事項

1. 目前元朗不論老中青與陣營都無比憤怒 但同時彌漫著無比恐懼的情緒 今日在元朗都無人敢高談闊論此事深怕被點相 所以星期日未必有很多元朗人敢投身 所以要壯大力量 真的要依賴外區兄弟姊妹們

2. 承上 驚弓之鳥的情緒容不下半點暴力

3. 今次要做的聲援焦點係平民 尤其元朗人的結構 夾集住好多新移民 半土豪 甚至敢怒不敢言的圍村人都係focus(係元朗好多鄉民其實好善良), 要令聲援得到最大效果 需要尋求最大公因數

4. 因應以上兩點 我建議形式是類似法律界的沉默遊行 不需口號 無需喊打 唔止要be water 仲要純過蒸餾水

5. 正因要爭取善良圍村人士支持 任何嘲諷鄉下佬的標籤同相關口號都要忌要避

6. 元朗始終兇險 用最沉靜的方式最能提高安全系數

有危亦有機 今次亦是喚醒同聯結保守元朗人(甚至係香港人) 的機會
願兄弟們謹慎行事

共勉之 祝願好人一生平安！

希望多d人一齊討論下點應對，話晒對家唔係人咁品，手足一個都不能少啊！

光復香港
時代革命

警黑勾結 ok?

5. 正因要爭取善良圍村人士支持 任何嘲諷鄉下佬的標籤同相關口號都要忌要避

我就覺得ok既，話晒都係講黑社會，又唔係attack當地村民...

不了，班撚屌欺善怕惡，殺埋黎仲和理非？

終於唔洗比民建聯騎劫光復行動
武運昌隆

佢地就係想我地驚
令我地唔敢再出黎
令我地唔敢講真假

愈要驚就愈要出

4. 因應以上兩點 我建議形式是類似法律界的沉默遊行 不需口號 無需喊打 唔止要be water 仲要純過蒸餾水

即係排隊入去送頭呀?